[緊急] 譚詠麟 鍾鎮濤將到美國演出 親中立場對美甚有威脅 要求美方取消簽證！

「大意係呢兩條友公開支持黑警暴力對待示威者，與美國民主自由嘅價值有所抵觸，加上其立場親中共，佢哋身為知名人士，好有可能會對美國華裔進行影響甚至統戰。所以要求美國移民執法局同聯邦調查局審視佢哋嘅演出簽證。最好可以取消簽證。 」

唔好講政治？你企得上撐警個大台已經等同表態！一個人無良知等同泯滅人性！行將就木仲是非不分無獨立思考，一把年紀只能淪為政治棋子受人唆擺！
咪再掩耳盜鈴食盡兩家茶禮！

自由太高尚 你兩條冚家拎不配擁有！
返去大灣區賺錢啦屌你老母！

請向美國有關當局投訴兩個香港無恥藝人起草件：（歡迎修訂並廣傳）將於三日後發出。

Dear Officer in Charge:
I,as a concerned HongKonger, would like to complaint the 2 Hong Kong popular pop-singers ,Mr. Wing-Lun Tam & Mr. Chun-Tao Chung who will enter USA for musical concerts performance ( Please see the attached venues & Days of events).
The reason for my concerned objection & complaint to their entries to USA is their recent participation in rally supporting the Hong Kong Police Force using lethal & inappropriate anti-violent weapons suppressing Hong Kong people ‘s peaceful gathering & demonstration of Anti-Extradition Bill to China .
These 2 singers are actually orchestrated in respond to the master-mind from China’s communist regime who use China market from times to times as baits to control those Hong Kong Singers & Artistic Performers ‘ to follow their party’s line in ideology & actions .
Further than that, these 2 singers have many ethic Chinese fans in USA who may be influenced & follow China’s party lines even they have pleaded loyalty in their neutralization to USA Citizenship.
Your prompt action to the above concern is really appreciated ; however, I remain .

Sincerely yours,

在美港人密切關注事件！
強烈譴責賣港藝人拉攏外國勢力！

嘔心

我無嘢講

推呀
美撚我們需要你！！！

push

為咗錢 真係可以乜都無所謂
面皮厚到

屌你老母廢老麟！

我無嘢講

Popular pop-singer

屌你老母廢老B！

我無野講

食茄啦廢麟

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Push

推呀

推 呢d 正一垃圾 有外國護照就出來說三道四 d 廢老又信到十足十 真正愛港就係我地呢d 無得走 要係香港守到幾十年既真香港人 唔係你呢d 外國人 屌你老母

我冇嘢講

有曬template推

好撚慢呀推得

推

唔好比佢地一家人成功移民
世世代代做中國人
搵人民幣

為錢可以冇左人性

屌老母推得好撚慢

幫拖呀！！

推上熱門！！！！

推呀！！！

睇見佢倆個就覺得嘔心

推多下

係要send去邊

幫手了

推完再推 推

Fbi/移民局

熱門未呀屌

我無野好講

我冇嘢講 我要搵律師黎 我唔會簽任何文件 我要投訴你

九唔搭八? 我屌你老母啦
是非不分

熱門啦！！！

我冇野講

跌左個一蚊

推啊

推呀！！

一個月後先post la....等佢搞得7788.先

要搵多d佢地係強國演出既證據

記得send去fbi/移民局！

有唔明下面問！

又或者移民局keep住收一個月信

—————————————
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推多幾野

美人
美人好有心
美人啲英文

留名 等等做

Push!!!

請盡快！

有冇FBI/移民局的email？
我驚on99咁搵錯地址啊

我要攬炒巴我地需要你

唔係我打架！我幫手repost
唔好帶光環俾我

搞白宫聯署啦！！！！

推 屌你老母見到都燥

推!!!!!!!!!
撚伯鐘鎮濤永享大灣區榮耀

好想睇譚詠麟唔開心到老淚縱橫

美人

都要多謝美人先

佢地要返黎大灣區

我無野講

我冇嘢講啊！！！

召集所有愛國建制勇武派，聲討和理非非既「紅膠」民建聯，與其割席

我無野講！

推吓美人啲post
等佢兩個廢老知道九唔搭八要負責任

目的地電郵？

推撚到呢兩條廢佬收皮

有冇聯署

支持美人

推

我冇野講

咩環境

明明本來等多幾年死左更加超然地位，依家係要青到咁

Pish

——————————————我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我冇野講！

好嘔心呀廢老

______________________________________
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要警誡紀錄 我要投訴你

推

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

美人真係唔話得

Complain (v.)
Complaint (n.)

幫推呀

好危險
一定要徹查

搞白宮聯署啦，一定要俾教訓佢地

佢哋去到美國會不會是替支那做文宣站台，想洗腦班親中人士，反美國反民主

太慢

這兩人共匪匪諜

推到佢地全家俾人封外國護照

推

我要搵律師

推 B哥哥 收嗲啦邊撚個呀你 成世靠痴左痴右

2日內搞掂啦

推
抵死啦

大灣麟大灣濤

推呀！！！！

推到你兩條仆街含撚

返大陸唱啦 屌你老母

各位麻煩幫手推
有事先撇了
返黎再推！

我無野講，唔簽野，唔解鎖

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

我無嘢講我要見律師

共享大灣區榮譽

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

九唔搭八

有無人搞個type form出黎

即刻屌佢老母

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推 齊齊做大灣區人
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

幾時死alan tam

Pish

推到佢地仆街

.

link please
利申：英文F

Dear Officer in Charge:
I,as a concerned HongKonger, would like to complain the 2 Hong Kong popular pop-singers, Mr. Wing-Lun Tam & Mr. Chun-Tao Chung who will enter USA for musical concerts performance (Please see the attached venues & Days of events).
The reason for my concerned objection & complaint to their entries to USA is their recent participation in a rally supporting the Hong Kong Police Force using lethal & inappropriate anti-violent weapons suppressing Hong Kong people‘s peaceful gathering & demonstration of Anti-Extradition Bill to China .
These 2 singers are actually orchestrated in respond to the master-mind from China’s communist regime who use China market from times to times as baits to control those Hong Kong Singers & Artistic Performers to follow their party’s line in ideology & actions .
Further than that, these 2 singers have many ethic Chinese fans in USA who may be influenced & follow China’s party lines even though they have pleaded loyalty in their neutralization to USA Citizenship.
Your prompt action to the above concern is really appreciated ; however, I remain .

Sincerely yours,

推！！！！！

Tam 同 Chung 用返全大楷會清楚d

我冇嘢講

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我無嘢講！

我唔會簽
我要律師名單
我要口供副本

Complain

Push 推到兩條廢老仆街

可唔可以同老美講 叫佢地查佢個簽證係商務定旅遊簽證定係直情手持美國護照

一代巨星淪為過街老鼠

我無野講 我肚餓 我口渴 我凍 我要休息 我要睇你warrant card 唔好凶我 唔好玩野 我要投訴

上大灣區唱啦 兩件老垃圾

推推

gd

pish

兩件垃圾

會做野

小心共諜

我無野講我要去廁所我要飲水我要食飯我唔簽任何野

我要飲水

三日內？

要sent去邊？

我無野講 我唔解銷 我搵律師 唔好兇我 我投訴你

食屎啦廢老

係咪得美國人先做得？

推

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

極醜惡 推到佢仆街！！！

————————

共碟

MAY!

PUSH

爱国就该买比亚迪

有冇email提供呀 ？

全力支持

推到佢仆街

哥哥泉下有知一定好欣慰有美美你

屌

話佢進行統戰工作呢個point幾好

兩件垃撚圾

G拎

我無野講

推！

點解唔係大灣區到開，叫班黃皮白心既美藉華人返嚟睇？

順便一網打盡班漢奸走狗

兩條廢老唔配踏足自由民主國家

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

咁做夠晒rock

push@

抵死 笑鳩呀蛆呀啦

屌佢老母

不得不推

40years ago is

要SEND去邊? 呢D廢老留係大陸啦

推撚爆啊

抵制TVB廣告客戶 第二波：Trivago, 幸福, 艾詩

Send 去邊？？

去唔成

！

Complaint 改做 Complain
支持

大大力推
小美今次好落力一齊推到佢哋仆街陷家剷

Btw

fbi 舉報web

推到兩條仆街食屎

食撚屎啦廢鳩麟 雞仔聲學人唱歌

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

做得好

謝謝

多謝大家建議！改緊
再次多謝

巴打, 可唔可以搵個英文好D 既人寫多次

唔係我寫架

寫個個係位美國老華僑黎

ethic Chinese fans
同埋係唔係想講naturalization

支持

幫美人輕輕一推~
死廢譚呢啲垃圾 真係同哥哥無得比

上唔到網了推多幾野

Pushhhh

賣國賊

Agree!

應該比佢去 但抵制佢 等佢蝕到仆街

譚詠麟私生子將繼承10億家產

點解唔返大陸唱

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我

五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

專心掂77遊行, 唔好做埋曬啲無聊野. 譚詠麟同鍾鎮濤撐警, 根據美國法律係佢地既言論自由, 美國移民局得閒理你呀, 重想寫信去白宮?

"親中立場對美甚有威脅", 又話佢地係間諜, 更加不知所謂. 你以為好多美國人會去聽垃圾音樂, 又或者當美國人白痴, 會被佢地影響? 譚詠麟同鍾鎮濤絕對唔係善男信女, 但係咁多高官出出入入美國, 點解你花咁多精力對兩個無關重要嘅人呢?

你知唔知道呢啲近乎誣告既行為令美國人覺得又繁又非常幼稚, 直頭係浪費美國政府資源, 同時亦浪費香港人既政治本錢, 唔明白點解 you are so obsessed with them? 唔好再繼續獻羞, 快啲收手啦.

利申: 呢啲係今日同美國朋友講起反送中, 佢地既想法.

美人hoball

咁支持送中, 會唔會係間諜

有無電郵 應該sd去邊

有冇人send左？

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

有人係美國官員肚入面條蟲？
而家入境美國要睇社交煤體帳戶，就係防共諜滲入，你唔屌佢美國幼稚？

美人好波！

有無email

屌你老母譚詠麟 年年廿五歲 上台廢up
屌你老母鍾鎮濤 話人九唔搭八 講緊你隔離嗰個？

屌哂你地老母

希望佢發到簽證 然後先可以進一步到場聲援 支持警察 譚校長都支持成立獨立調查委員會

唔比同自由拉上關係嘅人士入境香港、咁就唔好比佢出境喇！
如果真係比佢去到、請參加人士要求佢唱你知我知
我無嘢講

親中對美國黎講唔算問題，支持暴力先係問題

唔知佢地去美國開演唱會有冇華人罷睇？

支持送中即係支持侵犯人權法案修訂
美國好講自由同人權
浪費美國政府資源絕對講唔過去
假如美國回應訴求
即會係佢哋對捍衛人權嘅堅定表態
又假如得唔到回應
咁又點，年中都唔少petition不了了之

做咗再算，咩都要試

利申：美國移民，朋友個個都好支持大力反中國

我開過貼
推

我

pop-singers

推到佢兩個收皮

而家外國人入美國要睇社交戶口，有幫助極權行為都有機會彈返轉頭

推
呢兩仔友必須要清算

屌你老母你都on撚鳩
而家批簽證要睇埋social media講過啲咩
你唔撚好話美國好幼稚？
好撚驚呀佢地唔係善男信女 你嚇鬼呀？
hocc 明哥兜口兜口串呢兩條廢老你去屌埋佢兩個囉
浪你老母費咩 家陣你做官呀？你邊撚個呀係到亞支亞左
過主啦垃圾p牌仔淨係識講廢話無啲建設性！

其實海外華人未必會睇呢兩條垃圾

強烈要求禁止呢兩件冚家剷進入美國境內！

返大陸啦2個人渣

可以點樣幫手?
呢2條契鳩弟只配留係中國

email 去邊？

60幾歲仲未搵夠錢？人性本貪婪

有冇做左既人可以講下點搞
去左hsi tip form，但要填佢地址

覺得應該focus喺佢支持香港警察濫用暴力 親中立場唔足以影響佢入唔入到境

美人辛苦了

巴打, 近排太多資訊, 下次俾條direct link黎,加快大家效率
我無野講

大灣區咁好，點解要去外國

唔好旨意美國

1. 侵侵依家想同習總做返fed
2. 美國警察都唔係咩好人

抵撚死 留名睇佢畀美國拒絕入境

nothing to say...

段文有提架 我落標題落得唔好

大家唔好打電話話會場有恐怖份子呀
美國警察見人就射

內文有提 我標題唔好

覆唔哂呀各位
Fbi/移民局！

懷疑籌辦暴力活動有洗黑錢懷疑

美國嘅巴絲要杯葛佢哋

我都有向呢方面寫緊野

推
屌你老母死廢老翻大灣區搵食啦

改左少少：

Dear Officer in Charge:

I, as a concerned HongKonger, would like to complain two Hong Kong popular pop-singers,Mr. Wing-Lun Tam & Mr. Chun-Tao Chung, who will enter the USA for their performance at various music concerts which are scheduled to be held from August xx to xx. ( Please see the attached venues & Days of events). In the interest of national security, I write to urge the authority to deny their entry into the United States.

Your attention should be drawn to their recent participation in a rally held in support of the Hong Kong Police Force ("HKPF"). HKPF has been widely considered by the public to have exercised excessive force against civilian protesters. In view of their use of their alleged use of inappropriate or even illegal force in suppressing Hong Kong people's freedom of peaceful assembly and demonstration on June 12, 2019, there have been calls from all walks of life in the community to set up an independent commission of inquiry. Amnesty International even verified that HKPF's acts on June 12 were violations of international law and standards by law enforcement officials. As such, the fact that the mentioned two pop-singers took part in a pro-HKPF rally shows that they are in support of suppression to fundamental rights and freedoms of Hong Kongers as well as loyalty to the Chinese Communist Party (despite their possession of US citizenship). This must be discouraged. Given their popularity in mainland China as well as Ethnic Chinese communities in the US, it is of utmost importance to stop the infiltration of Chinese Communist Party's influence.

Your prompt action to the above would be much appreciated ; however, I remain .

Sincerely yours,

你地兩個仆街生生世世擁抱大灣區啦

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

咁愛國去乜春美國？

我冇野講 我要見律師 我要飲水

做咩要去美國表演 唔去大灣區表演呀？
係唔係唔愛国呀？

我都無野好講

推, 我發夢果時send 左

我老豆老母第一次約會就係睇87年譚伯演唱會，幾年之後之後就結婚生左阿哥同我！
而家老豆老母都要掉哂佢D唱片同CD！！！！！！！！！爭D連我倆兄弟都想掉埋

!

同我推

推佢老味

no comment

侵侵你唔係想俾中共滲透下話

推呀屌

再推多下

push
請廣傳如被補 要記得我無野講 (不斷講 問咩都係依句)唔簽任何文件叫律師同自己講唔好驚 當人廢up唔解電話鎖

推返上嚟啦
咁有益嘅post擺咁後

已send?